邊個會用$250買個咁嘅嘢架

一睇就俾個價錢嚇親

依d咁嘅袋，又唔係靚，又唔係裝得多野，肯定$20都唔洗，加“精神”兩隻字就升價十幾倍，賣$250一個痴線，帶左係咪識飛

個肥閪以為自己係邊個
無字仲型過佢加字

睇唔眼食水咁深囉

25我都可能唔買

係街邊派，都唔知有冇人要

今晚精神呀今晚 旺一旺個群先

成日精神精神

精神仔

你都咪話
好多傻鳩比錢人洗架

如果係街見人揹依d包，真係心入面笑出黎

狗都唔揹

點解係搵佢拍，定係佢自己整架？
真係麻麻地

For MK use only

hahaha
我覺得好柒

送埋sulin 就值

條肥仔咁撚樣 見到佢都無胃口唔想買啦
邊個揀個咁嘅model呀? 定係個肥仔設計嘅
都仲未計個袋本身柒

啲澳門撚ＯＮ９到

哇⋯會唔會有自信左少少⋯定佢地好多fans？

加多個病字啦 痴鳩線

即刻match哂

FUMBLE 首次與微辣聯乘合作推出【精神】斜揹小袋，繼續以簡單【精神】二字打破人與人之間的隔膜，諗唔到話題時講精神！氣氛尷尬時講精神！知道自己帶左綠帽時都要講精神！

每人一個，實行全人類人人精神。如果你係街到見到有型男索女揹住個【精神】斜揹小袋，記得走埋去講返句口號！【人人精神】喇喂！

on99

屌那星，正宗池中無魚蝦自大，個撚個都當正自己係名人，咁嘅閪袋你搵金城武賣都唔掂水啦，何況件月巴閪仔

肥仔搞到成件事錯晒

賣唔出要上黎連登宣傳？

百貨應百客

出街見有人揹一定指撚住佢嚟笑

我完全同佢地冇關係

繡返個「精神病」可以賣貴d

條肥撚好柒

對腳好粗，牙肉好突出

送都唔用 認真

唔賣假波鞋啦？ 轉賣垃圾袋

More

點解個肥仔可以咁有自信

好似之前雞wing賣波鞋，被人踢爆左係假貨

留番係澳門碼頭派俾d 賭鬼、雞虫啦

精神！
呢d 真係過澳門先會聽到

賣完假鞋賣假袋
真係精神

個袋好撚柒啊

願聞其詳

係精神既

件衫都算 個袋真係做多左

有冇青覺得個雲吞食相好樣衰

本身買左一個fumble袋仔
但係呢一個加個精神落去加得咁柒真係撐唔落

你咪話 大把中小學雞睇佢啲片
跟住就問老豆老母攞錢買

屌你老味又賣淘寶
之前先比人踢爆賣流四又偷食
呢兩條友可以紅,真係要幾低質有幾低質

$250 係佢俾我 ？

真係派都未必攞

必炒

唔係個袋核突到嚇親 係比條肥袋個樣嚇親

送都唔柒要啦，仲買

個肥仔係who

乜撚野微辣識人人都識啊

其實佢兩個都幾衰相

送都唔撚要啦屌你老母死肥閪
肥閪黎講呢條都算柒

駁唔到

剩係精神兩隻字都值五舊啦

supreme 咪又係咁
加個名落去賣到貴一貴
不過人哋名氣大啫
精神? 冇人識你喎

呃錢呃到出晒面 精你老母神病咩

精乜撚野神

唔買就唔夠chill啦
死毒撚一d都唔skr

望到件肥嘢都唔開胃，精乜7神，邊個買真係超級大on9

龍馬精神組合專用？

個設計唔靚先係問題，仲要$250

我相信佢地自己都唔會孭出街

包乜撚野？
袋呀

真係送都唔敢黎出黎用
仲要我比錢買

真心唔識佢地係邊個
不過見到啲肥仔過份自信 覺得自己好潮好型
好難頂啊

人地多謝你都黎唔切啦 免費宣傳

ya hoo!!!!!!!!!!!!

送tina都殺

咁似出家人用嗰啲

買果D唔係弱智就係弱撚智

柒到仆街，真係柒到仆街，360無死角地柒

樓主道出我心聲

搵條靚女sale下影下相好過啦

精神

澳狗點解要用港紙計數

好撚憎 d人成日呢家精神精神
件tee已經夠on9
仲出埋袋

上次見ig fd 出精神tee
即刻block左

一個賣假野當真
一個肥仔周圍呃閪屌

全公司最撚憎呢兩條友

好撚耐冇嗌呀

標楷體

唔知淘寶整一個幾錢呢

淘寶兩草野有找啦

但總有d智障鍾意d垃圾人買佢d弱智野

倒貼250叫我戴一日都唔制

仲核突過我老母參加旅行團拎返黎既免運袋

俾250我都唔會戴出街，好7

紅藍白袋好過

又幫人宣傳

呢兩條仆街影衰微辣
其實其餘嘅仔同女都冇乜問題
豪dee同六毫子不如考慮下踢走佢兩個啦

2條on9仔出街都唔係用呢個

尷尬

邊撚個黎

精神病就有

死肥閪屌你老母

有內幕

依個袋係咪十年前佢老母坐cx攞返屋企

一睇到呢兩條友即刻唔想睇 個肥仔果種自信都唔知點嚟

我親戚做袋廠 呢隻袋印埋字4蚊成本到計埋人工

依兩件柒頭真係
由期肥個件真係當自己明星咁
個袋已經夠柒 好心就咪撚搵自己做model啦
搵豪dee重有買點過佢地

係，不過佢揸緊波子屌女，你就上連登飛機
你唔柒買佢真係好撚大損失

兩條柒咕碌真係自信過頭

真係見過有人著呢件野出街
柒撚到

以為講700

真係唔撚點 咁撚簡陋嘅設計
重要咁撚細個 淘寶加字都係幾草野
$250

*掂

真係有人想要?

屌fumble
好彩無買佢d野

微辣仔入面得Paulguy係靚仔

仲要拼音，送都唔柒要
著出街一定比人街頭笑到街尾

Adidas都冇咁貴..

精神病

內乜春
係人都知
臭雞賣假野 佢自己都係著假野
肥西雲吞狗公 有女仲pm其他女

同superon9異曲同工之妙，應該都會有傻閪買

仲衰過買雜誌隨書附送嗰d袋仔

fumble個名都值1K啦，$250益街坊喎

呢兩條傻閪勁似樓下d mk街童
咁撚樣都可以紅

ON9我有250仲唔買700

包你老母咩
香港叫開做側揹袋㗎

你唔好on9啦

咩事 影到條友喪心病狂咁

同個乜柒balenciaga一撚樣
對鞋柒到死但成班mk走去著

呢班澳門仔真係以為自己明星架
尤其個肥仔

阿豬阿狗 貼切

送都唔要啦咁柒

佢哋啲片如果無囡真係搵鬼睇

媽啊 好柒 送都唔要啦

佢地啲片我睇落都覺得尷尬
唔好再出黎柒啦

送都唔撚要 擺屋企嫌阻定

YAHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO~~~~~~~~

送俾我都唔要啦

拎上手比人望見都覺得柒
仲要用

派都未必有人要 兩個傻閪當自己邊個

兩條窮撚出黎R撈 痴飲痴食 你話佢揸波子？ 咁撚吹 唔係咁開心牙

我懷疑個死肥仔比人冷藏左
所以先要揾其他門路
都好多好多個月微辣啲片無佢份
我覺得無佢份好明智
一黎有佢唔好笑 二黎個樣唔討好

佢地叫自己微辣藝人架
人唔笑狗都吠

仲要講野痴利根

Yeeze 齊碼, 比你check

D潮童衫咪又係咁
菊花牌底衫既款印個嘜頭賣幾千大把mk買

好大陣大陸味

見撚到個死肥閪就想嘔

見到都覺得柒

可能係sell俾啲同類
用黎裝精神科藥物嘅袋
所以掛喺頸驚唔見

條肥仔見到都唔開胃
利申 肥仔

係咪啲乜嘢暗號嚟？ 沒撚啦啦係到精神，精神你老母咩

精神𥄫女

有集瘦仔𥄫人對波比人影哂，d留言笑到

哇屌睇到我好尷尬

哇，好撚精神

竟然要俾錢? 成個人地係街派果Ｄ呀婆環保袋咁

傻鳩澳門物資短缺
連呀婆野都抄

澳門連youtuber都冇競爭

邊集？唔想比佢呃點擊

柒袋 x 肥仔 =型
負負得正

錯

係柒袋 X月巴閪仔=又柒又閪

比番二百五叫我揹出街都唔撚肯呀

佢個樣做咩姐

fumble 唔再買佢d product啦

on9 又黎淘寶貨當貴貨

送比我都唔會用啦

8:02

佢地賣依款袋，$250一個好似已經仲要有早鳥優惠

佢招牌笑容黎

個肥仔咁撚有自信

死肥鳩
點解d肥佬永遠都咁撚柒有自信
又醜又黑又肥 腳又粗

係咪因為偷食先俾人雪

啱啱先係地鐵站見到有人著住件白色“精神”

好撚柒。。。

柒到唔敢睇
BTW 左下角張圖真係頂唔撚緊

對眼+個咀咩事?
成個道友猥瑣佬咁

咩演唱會tee，youtuber tee，團體tee，
$250賣tee冇事，賣袋俾人屌

比$250我都唔要

為咗錢賣埋D咁柒嘅野 明白
但為咗乜先會買咁柒嘅野呢

眼訓

個袋真係好唔掂⋯⋯
仲要$250食放題都得啦，仲抵

見過有個著呢件T
以為大陸落黎

幾型，想買

笑撚到

講中左你/你D 垃圾地底泥frd？

So jeng

呢兩條友眨低哂成個product

覺得佢個樣好似一樣野 好醜樣

好似ernie 同阿森既混合體